「突發」CNN內部會議俾人錄咗音幾個月

佢哋嘅內部會議比人哋錄咗音兩個月。

爆料網站嘅主持人直接打電話去比CNN總裁，話已經錄咗音啦，啲錄音會慢慢公佈

Juicy

Push

留名睇撚狗

呢排啲新聞真係心血少啲都睇唔掂

CNN, FOX NEWS, VOX, MSNBC, NBC,DAILY PROGRESS......

Lügenpresse!

咁樣偷錄犯唔犯法

好賤

但有罪證都係

咁佢冇話係自己錄，可能有金手指

得啦，對拜登不利就係假

花生好好食

黎啦

犯法有點？

你話佢犯法就會唔敢放？

要求做污點證人

Surprise mother fucker

"聚賭最多就罰3000"

你提起呢樣，我又真係特登搵

Most states, as well as the District of Columbia, allow surreptitious recording of conversations—on the phone or in person—as long as one person involved gives permission, even if that person is you. Because the two men conducting the NPR sting were aware of their own recording, which took place in Washington, D.C., it was legal. (If no parties know about it, that’s wiretapping, which requires a warrant.) What’s surprising is how many states, in this age of Flip cams and camera phones and surveillance cameras and helmet cams,have “two-party consent” laws. In 12 states—California, Connecticut, Florida, Illinois, Maryland, Massachusetts, Michigan, Montana, Nevada, New Hampshire, Pennsylvania, and Washington—all parties involved need to consent before one of them can record the conversation.

佢只係一個mute左自己傾左幾個月既conference call
對面咁岩唔記得cut線

行使公義唔一定合法
武俠片成日殺貪官係犯法，咁又點，係民眾心目中佢係大俠定係殺人狂？

屌有聲

又有花生食

同埋呢條友似係玩開秘密錄音/ 爆料

好期待

奶共證據

純粹問啫
佢咁勇公開埋自己
我係支持佢嘅

食住花生睇好戲

唔知有乜料爆.

Lm

咩內容

保持距離

目的係要破壞左媒嘅credibility

香港有線同美國有線同一日收皮

召喚
支持左翼
您都岸鳩

仲保咩持距離丫
錄音好快知係咪真人啫

睇你咩目的，純粹曝光根本唔care
如果偷錄係犯法，就算錄到證據都唔可以取用，因為係用非法手段取得。

依度之前有個柒頭同我拗話project veritas唔係咩傳媒信唔過人哋放蛇同接匿名舉報爆過好多單料

咁cnn內部會議唔一定有舞弊嘅罪證
但好肯定係花生就一定有得食㗎啦

攬炒

香港有線新聞質素高好多喇
CNN is fake news

今日真係好多野爆

正義必勝，天助我侵

為公義 唔計得唔得

打俾佢會唔會打草驚蛇？

你瞭解下佢係咩人先，驚打草驚蛇？

Don’t miss ANY of the calls we’ve been recording, sign up right now for our dedicated distribution list that @jack can’t shadowban

避免Jack Dorsey又和諧
訂閱先有

你個frd係咪讀書讀壞腦

當年奇拿唔知佢乜水都唔知信唔信得過
但你信唔信佢放D閃卡係真先？

你做乜尻

Surprise

想聽可以subscribe定, 但唔肯定會唔會收好多Spam

賭神

可能好多唔見得光嘅嘢收埋左 而家咪會俾人del左？我都唔知

半澤直樹情節

lm

內容講乜先

唔怪得講真話

n秒距離，放左錄音再講

美國係竊聽始祖，偷聽到當年黑手黨高層唔用電話

even if that person is you

黑馬自己都有偷聽肥婆啦
打和！

睇吓呢個世界仲有無第二個宇城飛

推

無期望 無失望

Surprise motherfxxker

睇

信Veritas包冇死

Veritas出名爆勁多單內幕，每次有媒體質疑佢地，佢地都直接告上告上法庭，100%勝率

水門事件？

可惡邊個係二五仔

好大粒花生

好似唔可以用係法庭上
因為係非法得到
請參考毒果樹理論
當然，爆料另計

其他人唔知佢存在，應該用唔到依條黎豁免？唔係既話政府可以任錄，上庭可以用黎做證據

除左佢條片嗰個call conference，最後有出到聲

日日都有料爆架啦你地
但日日都仲未拉拜登去坐監

1 party consent嘛 睇美劇都識

咁好笑

Pish

上庭唔用得
但係可以公開比全世界帶風向

係有堅料就快啲爆，有咩好等

次次雷聲大雨點小

左膠會話不法取得既錄音，不予置評

聽朝七點

唔好衰俾香港有線記者睇
爆料

香港可以用非法證據，可能美國不同

正

未聽都知，唱衰侵，講少些登，唱好民主黨，報多些 BLM、種族矛盾

重有狂煲疫情

pish

好癲

deep state出係時候出手

屌
好傳神

其實今日cable啲員工遞信時都應該順便放低部錄音機

我睇national pulse話佢最尾好似就係靠通知佢一聲黎補刀因為係對家自己唔記得收線

最緊要有料爆

你當佢香港人咩

唔可以一慨而論
因為聯邦政府同每一個洲對private recording都有唔同定義
部分洲如果係one-party consent，即係對話內容你係其中一方係容許就係合法（但係有D洲就唔可以）
基本上如果你唔係對話內容既其中一方，咁錄法就應該係非法（即係盜聽）
不過以上內容未必係100％正確，聽下就算。

你講冇錯，公開出黎就會俾人問點解你地會點點點......

所以佢最尾要出聲等自己喺錄音入面

xi nn你仲唔仆街

Burn Hill Mode : 不過我估對侵侵選情唔有乜突破性發展

因為一般諗法係錄咪錄囉
但係唔會響全朵話俾人聽自己係邊個
不過後來有巴打話好多個州如果自己都係其中一個party係唔違法
咁佢出聲嘅更加有理由

點解同上面有人講一樣 睇下佢哋 佢哋點樣選擇性報道

OK 信你

快爆

巴打睇開高質美劇

7pm Eastern 即係我地嘅8am
聽朝起身睇下有乜料

輸民意架

Pushh

得勒得勒，連公園阿伯都知阿文貴有冰冰片。希望阿伯有生之年睇到啦

Legal high 都有呢招
爆左出黎 >> objection >> 個官叫陪審 disregard
但其實都知左，人既心理好難 disregard

又關大紀元事？

以前水門事件都係爆咗好多出嚟

正呀嗯

咁究竟落到啲乜？

聽朝公開

有料

正啊想知係咩 好期待
垃圾左霉XINN 快啲仆街啦

即係香港時間幾點？

project veritas

佢同你直接對話你可以偷錄
但佢地開會你（你唔算參與對話無權比permission)偷聽唔可以做呈堂證供

利申：睇美劇

有冇法律撚講吓呢單會唔會involve 到fruit of poisonous tree?

CNN = LIAR

BIG NEWS!
James O’Keefe was just invited by Sean Hannity to appear on Fox News. Hannity goes on the air at 9 p.m. Eastern Time tonight.
Hannity will be discussing the bombshell #CNNTapes which implicate Jeff Zucker and other senior CNN executives:

9pm

你真係鬼馬

非道德搜證咁上下
好似以前有條友俾人告老謀
上到庭辯護律師發現控方採證唔係用正常途徑
然後個埋證據全部變疑點唔用得 即放

咁傻侵被人行使公義殺左既話

非道德搜證會搞到告唔入
所以都要符合某啲規範

洩漏美國總統會議對伊朗內容都無事啦

侵點同

響對家唔守規則嘅情況下，同佢守規則係一件好智障嘅事

拜登個仔收中共錢， 個電腦

又無事

新時代 cNN 思想啪

等幾耐呀？

做得好

唔知有咩爆

過去呢廿年D西方國家正正就做緊呢樣嘢

會唔會因為咁

令 XiNN 近兩日轉 180度

新聞機構命脈是誠信，破壞佢咗仲慘過要坐監⋯⋯

問題係新聞機構都要賺錢
要favour下啲老細 呢個就係現實

真係出左先開post啦

CNN 898

CNN 呢幾日high 大左都有關？

選前已經有既料點解宜家選輸左先拎出黎

唔怪得轉晒軚

難怪CNN呢幾日報拜登D料

又係遲啲先有？
有未？

好多鬼佬郭文貴

已經講咗有insider(內鬼）幫手

又係project veritas
郵局職員單嘢找咗數未

踢爆胖國犯唔犯法？

有咩爆先？

同民主黨合作下姐 碎料黎

果邊宜家應該已經七點幾啦喎

哈
今日真係有USPS職員開左記招爆料喎
又扮唔知？

你條5毛仔就會打曬飛機，然後繼續上連登吹奏中國或會成為最後贏家。

香港法官

點解唔直接爆，而係預先話比人知我會爆？只怕雷聲大雨點小。

你定啦
Veritas都信唔過？

個affidavit寫咗成個月
實牙實齒話局長叫佢地吸個假印
上咗庭未？
開個記招吹下水就收貨？

Juicy

哦
所以又係無舞弊證據
明白

Surprise, CNN!

支持認真撚

留名等睇

哩個時候就要睇下老細財力勁定係收視/流量帶黎既廣告效益勁

自己唔知就咪扮醒

爆左未

直接爆比fat chat話fake news就完

唔怪得要賣

18 U.S. Code § 2511 - Interception and disclosure of wire, oral, or electronic communications prohibited

犯法

18 U.S. Code § 2511 - Interception and disclosure of wire, oral, or electronic communications prohibited

好撚長唔copy.
TLDR: 錄製任何 "reasonably expected to be private" 嘅對話均為犯法

你嗰段係有當事人畀批准先至合法。你究竟係唔識英文定係冇根本未撚睇過？

唯真為善

嗱嗱聲整兩條嚟聽吓先啦

拋磚引玉, 我睇過段片講美國警察講, 佢話佢自己都會錄低哂佢部手提既對話, 理由同上面一樣都係話佢自己permit就得, 唔知係咪可以apply係呢到

如果你係同緊個警察對話未係囉，因為個警察係其中一個當事人吖嘛。而家CNN總裁係咪同緊爆料嗰個人講嘢吖？

Eastern time 9pm啦
放左兩個鐘都無人出link?

CNN President Jeff Zucker: “This is a president who knows he's losing, who knows he's in trouble, is sick, maybe is on the aftereffects of steroids or not. I don't know. But he is acting erratically and desperately, and we need to not normalize that.”

Zucker: “You know, this is what we've come to expect for the last three and a half years, four years, but it clearly is exacerbated by the time that we're in and the issues that he's [Trump] dealing with. I think that we cannot just let it be normalized. He is all over the place and acting erratically, and I think we need to lean into that.”

Marcus Mabry, CNN digital VP of global programming: “Yeah, I was just going to say, if you're going to talk about the story, I think it's unavoidable that you have to talk about the naked racism of Tucker Carlson. Because that's really what drove this anti-diversity push, you know, Trump watches Tucker Carlson's show and then reacts. And just as sort of the white supremacy hour they have on Fox News every night, I think it's the --- You can't disconnect the two.”

Stephanie Becker, CNN field producer: “On the issue of why it's important to get the transition going right, the 9-11 report talks about one of the problems was that the trouble that was brewing that lost during the transition. So, if you want a good, concrete example of what happens when you don't have a good transition, well, look at the Twin Towers.”

High-up executives at CNN prove that they are simply not interested in being unbiased when reporting on the news.
CNN likes to call themselves “the most trusted name in news,” but how can the public ever trust a network that routinely bashes people simply because those people hold certain political views that are not aligned with the Mainstream Media?
Project Veritas continues to investigate Mainstream Media organizations and their role in influencing elections, especially as America’s future is becoming more uncertain and the public’s trust in media continues to decline.

仲有兩段
最後一段係18分鐘之前出

笑左
Liberal篤conservatives -> 流出國家機密都唔理犯唔犯法

conservatives篤Liberal -> 哦你犯法

值得睇， 就知CNN 幾好笑

如果佢係mute 咗嘅conference call一段過咁樣錄，最尾佢咪同Jeff Zucker 講咗野令自己喺段錄音入面

吓？你噏乜柒

討論佢爆既內容好過係到捉呢d la 屌

犯法就係犯法，狗tap線都要法庭手令啦兒登rightard駁唔過就轉換概念

咪柒啦，錄音嗰個人自己都係個錄音入面啊，犯咩法

我指出緊左膠同自由派既偽善

Well, look at the Twin Towers

佢講咩先
如果係講每晚屌女飲紅酒
咗無咩咁shocking

你係咪睇唔明, 係個警察未得人同意下自己錄音

咁NYT幾時比人拉?
Trump 份 Tax return好明顯係偷番黎啦下話

左膠雙重標準肉撚酸仲話人rightard

其實你聽段錄音，再睇返個時嘅新聞，MSM 個批 talk pt 係大同少異，基本上共識來

「點講都撞名」果然係左膠一隻

有無人講下到底段錄音講左啲乜?

左膠繼fake news 後又用唔合法黎反駁

咪姐係新聞操縱囉
左膠講咩新聞自由姐, 自己就搞censorship又fake news

出名有公信力定咩？

冇乜爆嘢

拎code撻人之前睇下單case先
你呢個code入面既provisions係針對interception (偷聽，即係當事人根本唔係party to oral communication)
尷尬位係呢個case 既當事人一直作為一個party留咗係個call入面，只係對方唔記得hang up

我支持Bernie，兒登rightards可以block我了

錯
係美國就算你非法取得證據
只要你上庭宣誓話係件證據有人匿名寄比你
你都唔知點得嚟就可以用
當然咁宣誓姐係偽證
但邊個知?

你理解錯

可以告架
不過告唔告都係身有屎咁解
告即係承認所有對話係真實
只係法庭會畀佢嬴
嬴到官師但資料都畀人睇曬咁解
唔告都一樣只係睇佢想唔想執返身彩

屌，咁你殺左人冇人知都唔可以話你犯法嫁

surprise motherfucker!

2樣野
殺人犯法，偷錄犯法
佢講緊犯法既野係可以走灰色地帶變証據
唔係指無人知等於無犯法

聽咗幾段唔算太juicy
講真猛料嘅內容都唔會con call講啦

駁唔到
扮睇唔到LU

玩朱利尼安以前果套？

似曾相識嘅對白

retweet

［跳船］美司法部聲明：巴爾沒有肯定選舉沒有舞弊

美國司法部發言人：一些媒體錯誤地宣布選舉沒有舞弊的結論

咩叫選「輸」？
你係咪覺得冇選舉舞弊？

咪寫咗話如果冇人知嘅係叫wiretapping要warrant

係喎 幫你highlight 番

Most states, as well as the District of Columbia, allow surreptitious recording of conversations—on the phone or in person—as long as one person involved gives permission, even if that person is you. Because the two men conducting the NPR sting were aware of their own recording, which took place in Washington, D.C., it was legal. (If no parties know about it, that’s wiretapping, which requires a warrant.) What’s surprising is how many states, in this age of Flip cams and camera phones and surveillance cameras and helmet cams,have “two-party consent” laws. In 12 states—California, Connecticut, Florida, Illinois, Maryland, Massachusetts, Michigan, Montana, Nevada, New Hampshire, Pennsylvania, and Washington—all parties involved need to consent before one of them can record the conversation.

CNN 蝕到卜街，同CCTVB 一樣美國都冇人睇

push